有冇巴絲發覺自己對咩都提唔起興趣咁

例如睇書覺得太多字唔想睇
煮野食又笨手笨腳學唔落去
做運動又嫌辛苦唔做 (以前曾經鐘意打羽毛球但冇伴打又冇打落去)
e家連打機都打到厭 但唔打機又搵唔到自己想做既野所以仲keep住打

呢d hobbies都算 最慘連自己讀緊果科都冇興趣讀
當初jupas揀科又係諗唔到對邊科有興趣就是但揀左個易入既
e家尻背尻計都唔知為左乜野
過2日又有final
final完又要搵grad job

我到底係為乜野而生存

係
鳩fing fing又一日

懷疑自己有情緒病

我反而係對咩都三分鐘熱度
寫日記 轉倉頡 學日文
全部堅持咗三四日就冇咗件事

淨係想扑野

me

為咗連登

好羨慕d 有理想 好熱血既人

有，想追到劇睇睇下都會放棄

同我一樣

叫左你唔好打咁多飛機

我都係 日日番工放工 同人鳩吹下水又一日

起碼叫有心每樣野都肯試下
我連試都唔試 唔係驚煩就係驚出事

sorry囉